[{"year": "101-1-1", "id": "6232", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e73\u817a\u5167\u5074\u7684\uf9f5\u5df4\u4e3b\u8981\u532f\u5165\uff1a ", "qimg": "0", "A": "\u80a9\u80db\u4e0b\uf9f5\u5df4\u7d50\uff08Subscapular lymph nodes\uff09", "B": "\u524d\u80f8\uf9f5\u5df4\u7d50\uff08Anterior pectoral nodes\uff09", "C": "\u9396\u9aa8\u4e0b\uf9f5\u5df4\u7d50\uff08Infraclavicular nodes\uff09", "D": "\u65c1\u80f8\uf9f5\u5df4\u7d50\uff08Parasternal nodes\uff09", "answer": "4"}, {"year": "101-1-1", "id": "6233", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u6cbf\u814b\u4e2d\u7dda\u5728\u7b2c 9 \uf953\u9593\u4f5c\u80f8\u8154\u7a7f\uf9ff\uff0c\u91dd\u5c16\u6240\u5728\u7684\u4f4d\u7f6e\u662f\uff1a ", "qimg": "0", "A": "\u80ba\u9580\uff08hilum of the lung\uff09", "B": "\u5fc3\ufa00\u75d5\uff08cardiac notch\uff09", "C": "\uf953\u6a6b\u8188\u96b1\u7aa9\uff08costodiaphragmatic recess\uff09", "D": "\uf953\u7e31\u8188\u96b1\u7aa9\uff08costomediastinal recess\uff09", "answer": "3"}, {"year": "101-1-1", "id": "6234", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\uf967\u662f\u810a\u67f1\u7684\u904b\u52d5\u65b9\u5f0f\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u66f2\uff08flexion\uff09", "B": "\u4f38\uff08extension\uff09", "C": "\u65cb\u8f49\uff08rotation\uff09", "D": "\u8ff4\u8f49\uff08circumduction\uff09", "answer": "4"}, {"year": "101-1-1", "id": "6235", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u662f\u8ff7\u8d70\u795e\u7d93\u6240\u652f\u914d\u7684\u5668\u5b98\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\uf91c\u5de2", "B": "\u76f4\u8178", "C": "\u5b50\u5bae", "D": "\u9670\u9053", "answer": "1"}, {"year": "101-1-1", "id": "6236", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u76f4\u63a5\uf99a\u7d50\u8180\u80f1\u7684\u9802\u7aef\uff08apex\uff09\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u61f8\u97cc\u5e36", "B": "\u81cd\u5916\u97cc\u5e36", "C": "\u81cd\u5167\u97cc\u5e36", "D": "\u81cd\u6b63\u4e2d\u97cc\u5e36", "answer": "4"}, {"year": "101-1-1", "id": "6237", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u95ca\u7b4b\u819c\u5f35\u808c\uff08tensor fasciae latae\uff09\u9000\u5316\u840e\u7e2e\uff0c\u53ef\u80fd\u56e0\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u53d7\u640d\u800c\u9020\u6210\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u81c0\u4e0a\u795e\u7d93", "B": "\u81c0\u4e0b\u795e\u7d93", "C": "\u9589\u5b54\u795e\u7d93", "D": "\u5750\u9aa8\u795e\u7d93", "answer": "1"}, {"year": "101-1-1", "id": "6238", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\uf967\u5c6c\u65bc\u5c48\u620c\u95dc\u7bc0\uff08hinge joint\uff09\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u80a9\u95dc\u7bc0\uff08Shoulder joint\uff09", "B": "\u8e1d\u95dc\u7bc0\uff08Ankle joint\uff09", "C": "\u8098\u95dc\u7bc0\uff08Elbow joint\uff09", "D": "\u6307\u9593\u95dc\u7bc0\uff08Interphalangeal joint\uff09", "answer": "1"}, {"year": "101-1-1", "id": "6239", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u80b1\u9aa8\u5167\u4e0a\u9ac1\uff08medial epicondyle\uff09\u9aa8\u6298\u6700\u53ef\u80fd\u50b7\u5bb3\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u808c\u76ae\u795e\u7d93", "B": "\u6b63\u4e2d\u795e\u7d93", "C": "\u6a48\u795e\u7d93", "D": "\u5c3a\u795e\u7d93", "answer": "4"}, {"year": "101-1-1", "id": "6240", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u5c0f\u817f\u9aa8\u6298\u9020\u6210\u8db3\u8e1d\u7121\u6cd5\u80cc\u5c48\uff08dorsiflexion\uff09\uff0c\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u6700\u53ef\u80fd\u53d7\u50b7\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u80a1\u795e\u7d93", "B": "\u8153\u795e\u7d93", "C": "\u811b\u795e\u7d93", "D": "\u5750\u9aa8\u795e\u7d93", "answer": "2"}, {"year": "101-1-1", "id": "6241", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u6709\u95dc\u624b\u90e8\u795e\u7d93\u652f\u914d\u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u6b63\u4e2d\u795e\u7d93\u662f\u8ca0\u8cac\u624b\u638c\u5927\u62c7\u6307\u5074\u611f\u89ba\u7684\u4e3b\u8981\u795e\u7d93", "B": "\u5c3a\u795e\u7d93\u8ca0\u8cac\u624b\u638c\u5167\u5074\u7684\u611f\u89ba", "C": "\u6a48\u795e\u7d93\u8ca0\u8cac\u6574\u500b\u624b\u80cc\u7684\u611f\u89ba", "D": "\u5c3a\u795e\u7d93\u53d7\u50b7\uff0c\u6703\u9020\u6210\u7b2c\u56db\u53ca\u7b2c\u4e94\u6307\u7684\u9060\u7aef\u6307\u9593\u95dc\u7bc0\uf967\u80fd\u5c48\u66f2", "answer": "3"}, {"year": "101-1-1", "id": "6242", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u5c6c\u65bc\u80a9\u65cb\u8f49\u808c\u7fa4\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u5c0f\u5713\u808c", "B": "\u80f8\u5927\u808c", "C": "\u63d0\u80a9\u80db\u808c", "D": "\u5927\uf958\u5f62\u808c", "answer": "1"}, {"year": "101-1-1", "id": "6243", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u96d9\u773c\u5916\u5074\u8996\u91ce\u4e8c\u5206\u4e4b\u4e00\u7f3a\u640d\uff08bilateral temporal hemianopia\uff09\uff0c\u6700\u53ef\u80fd\u7684\u640d\u50b7\u90e8\u4f4d\u662f\uff1a ", "qimg": "0", "A": "\u8996\u795e\u7d93\uff08optic nerve\uff09", "B": "\u5916\u5074\u819d\uf9fa\u9ad4\uff08lateral geniculate body\uff09", "C": "\u8996\u5f91\uff08optic tract\uff09", "D": "\u8996\u4ea4\u53c9\uff08optic chiasm\uff09", "answer": "4"}, {"year": "101-1-1", "id": "6244", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u80f8\u9aa8\u65c1\uff0c\u7b2c\u4e94\uf953\u9593\u6df1\u7d04 1 \u516c\u5206\u7684\u7a7f\uf9ff\u50b7\uff0c\u9020\u6210\u5927\uf97e\u51fa\u8840\uff0c\u6700\u53ef\u80fd\u53d7\u50b7\u7684\u52d5\u8108\u662f\uff1a ", "qimg": "0", "A": "\u6700\u4e0a\uf953\u9593\u52d5\u8108\uff08supreme intercostal artery\uff09", "B": "\u5167\u80f8\u52d5\u8108\uff08internal thoracic artery\uff09", "C": "\u808c\u8188\u52d5\u8108\uff08musculophrenic artery\uff09", "D": "\uf953\u4e0b\u52d5\u8108\uff08subcostal artery\uff09", "answer": "2"}, {"year": "101-1-1", "id": "6245", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u8155\u95dc\u7bc0\uff08wrist joint\uff09\u5c6c\u65bc\u4e0b\uf99c\u4f55\u7a2e\u95dc\u7bc0\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u9ac1\uf9fa\u95dc\u7bc0\uff08condyloid joint\uff09", "B": "\u7403\u7aa9\u95dc\u7bc0\uff08ball and socket joint\uff09", "C": "\u978d\u578b\u95dc\u7bc0\uff08saddle joint\uff09", "D": "\u5c48\u620c\u95dc\u7bc0\uff08hinge joint\uff09", "answer": "1"}, {"year": "101-1-1", "id": "6246", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "30 \u6b72\u7537\u6027\u5de5\u4eba\uff0c\u5de5\u4f5c\u6642\u88ab\u73bb\u7483\u5272\u50b7\uff0c\u524d\u81c2\u8179\u9762\uff0c\uf9ea\u8155\u95dc\u7bc0 3 \u516c\u5206\u7684\u5c0f\u6307\u5074\u6709\u4e00 2 \u516c\u5206\u50b7\u53e3\uff0c\u6aa2\u67e5\u6642\uff0c\u6709\u8840\u6db2\u6e67\u51fa\uff0c\u8acb\u554f\u6700\u53ef\u80fd\u662f\u4e0b\uf99c\u4f55\u69cb\u9020\u53d7\u640d\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u6a48\u52d5\u8108", "B": "\u5c3a\u52d5\u8108", "C": "\u81c2\u52d5\u8108", "D": "\u6307\u52d5\u8108", "answer": "2"}, {"year": "101-1-1", "id": "6247", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u75c5\u4eba\u4e0a\u81c2\u9aa8\u6298\u5f8c\uff0c\u624b\u8155\u7121\u6cd5\u4f38\u5c55\uff0c\u6700\u53ef\u80fd\u662f\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u53d7\u50b7\u6240\u9020\u6210\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u6b63\u4e2d\u795e\u7d93", "B": "\u814b\u795e\u7d93", "C": "\u5c3a\u795e\u7d93", "D": "\u6a48\u795e\u7d93", "answer": "4"}, {"year": "101-1-1", "id": "6248", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u809d\u764c\u7684\u6cbb\uf9c1\u53ef\u4ee5\u7d93\u7531\u8840\u7ba1\u6253\u5165\u85e5\u7269\u9020\u6210\u6813\uf96c\u4ee5\uf970\u6b7b\u816b\u7624\u7d30\u80de\uff0c\uf9f6\u5e8a\u4e0a\u6700\u9069\u5408\u7684\uf937\u5f91\u662f\u628a\u85e5\u7269\u6253\u5165\uff1a ", "qimg": "0", "A": "\u809d\u975c\u8108", "B": "\u4e3b\u52d5\u8108", "C": "\u9580\u975c\u8108", "D": "\u809d\u52d5\u8108", "answer": "4"}, {"year": "101-1-1", "id": "6249", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u809d\u9580\u975c\u8108\u9ad8\u58d3\uff08portal hypertension\uff09\u6700\uf967\u53ef\u80fd\u9020\u6210\u4e0b\uf99c\u4f55\u7a2e\u73fe\u8c61\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u75d4\u7621", "B": "\u98df\u9053\u975c\u8108\u66f2\u5f35", "C": "\u4e0b\u80a2\u975c\u8108\u66f2\u5f35", "D": "\u813e\u975c\u8108\u58d3\uf98a\u5347\u9ad8", "answer": "3"}, {"year": "101-1-1", "id": "6250", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u7e31\u8188\u624b\u8853\u5f8c\uff0c\u8072\u97f3\u6c99\u555e\u4e14\u8072\u5e36\uf967\u52d5\uff0c\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u7684\u5206\u652f\u6700\u53ef\u80fd\u640d\u50b7\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u8188\u795e\u7d93", "B": "\u526f\u795e\u7d93", "C": "\u8ff7\u8d70\u795e\u7d93", "D": "\u4ea4\u611f\u795e\u7d93\u53e2", "answer": "3"}, {"year": "101-1-1", "id": "6251", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u963b\uf96c\u6642\uff0c\u6700\u53ef\u80fd\u9020\u6210\u53f3\u5074\u80a2\u9ad4\u7121\uf98a\u53ca\u904b\u52d5\u578b\u5931\u8a9e\u75c7\uff08Broca\u2019s aphasia\uff09\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u524d\u5927\u8166\u52d5\u8108", "B": "\u4e2d\u5927\u8166\u52d5\u8108", "C": "\u5f8c\u5927\u8166\u52d5\u8108", "D": "\u690e\u52d5\u8108", "answer": "2"}, {"year": "101-1-1", "id": "6252", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u7b2c\u4e09\u9871\u795e\u7d93\u53d7\u640d\uff0c\u6700\u53ef\u80fd\u5f71\u97ff\u4e0b\uf99c\u4f55\u7a2e\u52d5\u4f5c\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u5480\u56bc", "B": "\u81c9\u9f90\uf9ca\u6c57", "C": "\u7dca\u9589\u773c\u775b", "D": "\u4e0a\u773c\u77bc\u4e0a\u62ac", "answer": "4"}, {"year": "101-1-1", "id": "6253", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4ee5\u624b\u96fb\u7b52\u7167\u5c04\u75c5\u60a3\u5de6\u773c\u6642\uff0c\u5176\u5de6\u77b3\u5b54\u6536\u7e2e\uff0c\u53f3\u77b3\u5b54\u7121\u53cd\u61c9\uff0c\u5176\u53ef\u80fd\u7684\u539f\u56e0\u70ba\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u75c5\u60a3\uf978\u773c\u5b8c\u5168\u6b63\u5e38", "B": "\u53f3\u8996\u795e\u7d93\u5931\u80fd", "C": "\u5de6\u8996\u795e\u7d93\u5931\u80fd", "D": "\u53f3\u52d5\u773c\u795e\u7d93\u53d7\u640d", "answer": "4"}, {"year": "101-1-1", "id": "6254", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u795e\u7d93\u50b3\u905e\u7269\u8cea\u7684\u91cb\u653e\u904e\u7a0b\u8207\u4e0b\uf99c\u4f55\uf9ea\u5b50\u6709\u95dc\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u9382", "B": "\u9223", "C": "\u9209", "D": "\u9240", "answer": "1234"}, {"year": "101-1-1", "id": "6255", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u6709\u95dc\u9871\u5167\u975c\u8108\u7ac7\uff08venous sinuses\uff09\u4e4b\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u4e0a\u77e2\uf9fa\u7ac7\uff08superior sagittal sinus\uff09\u5167\u4e4b\u8840\u6db2\uf9ca\u5411\u7ac7\u532f\uff08confluence of sinuses\uff09", "B": "\u4e59\uf9fa\u7ac7\uff08sigmoid sinus\uff09\u76f4\u63a5\u627f\u63a5\u6a6b\u7ac7\uff08transverse sinus\uff09\uf9ca\u904e\uf92d\u4e4b\u8840\u6db2", "C": "\u5ca9\u4e0b\u7ac7\uff08inferior petrosal sinus\uff09\u5167\u4e4b\u8840\u6db2\u76f4\u63a5\uf9ca\u5411\u4e59\uf9fa\u7ac7", "D": "\u4e0b\u77e2\uf9fa\u7ac7\uff08inferior sagittal sinus\uff09\u5167\u4e4b\u8840\u6db2\u76f4\u63a5\uf9ca\u5411\u5ca9\u4e0a\u7ac7\uff08superior petrosal sinus\uff09", "answer": "4"}, {"year": "101-1-1", "id": "6256", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u6709\u95dc\u9871\u795e\u7d93\uff08cranial nerve\uff09\u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u52d5\u773c\u795e\u7d93\u652f\u914d\u7b2c\u4e00\u5c0d\uf99e\u5f13\u6240\u884d\u751f\u7684\u7d50\u69cb", "B": "\uf904\uf902\u795e\u7d93\u6e90\u81ea\u540c\u5074\u795e\u7d93\u6838\u5728\u4e0a\u3001\u4e0b\u4e18\u9593\u51fa\u4e2d\u8166", "C": "\u4e09\u53c9\u795e\u7d93\u773c\u679d\u652f\u914d\u63d0\u4e0a\u773c\u77bc\u808c\uff08superior levator palpebrae muscle\uff09", "D": "\u5916\u5c55\u795e\u7d93\u6838\uff08abducent nucleus\uff09\u63a5\u53d7\u5c0d\u5074\u52d5\u773c\u795e\u7d93\u8abf\u7bc0\u773c\u7403\u904b\u52d5", "answer": "4"}, {"year": "101-1-1", "id": "6257", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u4f55\u8655\u662f\u7a81\u89f8\u5f8c\u591a\u5df4\u80fa\u4e00\u578b\u548c\u4e8c\u578b\u53d7\u5668\uff08D1/D2\uff09\u7684\u4e3b\u8981\u5206\u5e03\u5730\u65b9\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u6bbc\u6838\uff08putamen\uff09", "B": "\u5e95\u4e18\u8166\u6838\uff08subthalamic nucleus\uff09", "C": "\u84bc\u767d\u7403\uff08globus pallidus\uff09", "D": "\u9ed1\u8cea\uff08substantia nigra\uff09", "answer": "1"}, {"year": "101-1-1", "id": "6258", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\uf902\u798d\u9020\u6210\u8153\u9aa8\u8fd1\u5074\u7aef\u9aa8\u6298\uff0c\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u6700\uf967\u53ef\u80fd\u51fa\u73fe\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u5782\u8db3\uff08foot-drop\uff09", "B": "\u55aa\u5931\u8db3\u80cc\u611f\u89ba", "C": "\u55aa\u5931\u5c0f\u817f\u524d\u5916\u5074\u7684\u611f\u89ba", "D": "\u7b2c\u4e00\u8e60\u9aa8\uff08metatarsal\uff09\u982d\u90e8\u4ee5\u5f8c\u7684\u5167\u5074\u8db3\u90e8\u611f\u89ba\u55aa\u5931", "answer": "4"}, {"year": "101-1-1", "id": "6259", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u5b30\u5152\u958b\u59cb\u7ad9\uf9f7\ufa08\u8d70\u5f8c\uff0c\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u6700\u70ba\u660e\u986f\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u9838\u5f4e\u66f2", "B": "\u80f8\u5f4e\u66f2", "C": "\u8170\u5f4e\u66f2", "D": "\u85a6\u5f4e\u66f2", "answer": "3"}, {"year": "101-1-1", "id": "6260", "type": "\u80da\u80ce\u5b78", "question": "\uf974\u5b55\u5a66\u7f8a\u6c34\u904e\u5c11\uff08oligohydramnios\uff09\uff0c\u5247\u80ce\u5152\u6700\u6709\u53ef\u80fd\u4f34\u96a8\u4e0b\uf99c\u4f55\u7f3a\u9677\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u7121\u8166\u7578\u5f62\uff08anencephaly\uff09", "B": "\u98df\u9053\u9589\u9396\uff08esophageal atresia\uff09", "C": "\u7f3a\u5c11\u81cd\u52d5\u8108\uff08umbilical artery\uff09", "D": "\u814e\u81df\u672a\u767c\u80b2\uff08renal agenesis\uff09", "answer": "4"}, {"year": "101-1-1", "id": "6261", "type": "\u80da\u80ce\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u4f55\u7a2e\u85e5\u7269\uf967\u6703\u901a\u904e\u80ce\u76e4\u819c\uff08placental membrane\uff09\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u56db\u74b0\u7d20\uff08tetracycline\uff09", "B": "\u809d\u7d20\uff08heparin\uff09", "C": "\u8996\u9ec3\u9178\uff08retinoic acid\uff09", "D": "\u80f0\u5cf6\u7d20\uff08insulin\uff09", "answer": "24"}, {"year": "101-1-1", "id": "6262", "type": "\u80da\u80ce\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u8207\u9ab6\u5c3e\u7578\u80ce\u7624\uff08sacrococcygeal teratoma\uff09\u7684\u5f62\u6210\u6709\u95dc\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u810a\uf96a\uff08notochord\uff09\u7684\u5b58\uf9cd", "B": "\u539f\u689d\uff08primitive streak\uff09\u7684\u6b98\u5b58", "C": "\u810a\uf96a\u524d\u677f\uff08prechordal plate\uff09\u7684\u767c\u80b2", "D": "\u80da\u5916\u4e2d\u80da\u5c64\u7684\u589e\u751f", "answer": "2"}, {"year": "101-1-1", "id": "6263", "type": "\u80da\u80ce\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u4e4b\u8840\u7ba1\u5f62\u6210\u81cd\u52d5\u8108\u548c\u81cd\u975c\u8108\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u7f8a\u819c\uff08amnion\uff09", "B": "\u7d68\u6bdb\u819c\uff08chorion\uff09", "C": "\uf91c\u9ec3\u56ca\uff08yolk sac\uff09", "D": "\uf9bd\u56ca\uff08allantois\uff09", "answer": "4"}, {"year": "101-1-1", "id": "6264", "type": "\u7d44\u7e54\u5b78", "question": "\u70ba\u9451\u5b9a\u7d44\u7e54\ufa00\u7247\u4e0a\u67d0\u4e00\u86cb\u767d\u8cea\u8868\u73fe\u4f4d\u7f6e\uff0c\u6700\u654f\u611f\u4e14\u5c08\u4e00\u6027\u7684\u65b9\u6cd5\u662f\uff1a ", "qimg": "0", "A": "\u8607\u6728\u7cbe\u8207\u4f0a\u7d05\u67d3\u8272\u6cd5\uff08hematoxylin and eosin\uff09", "B": "\u904e\u7898\u9178-\u5e2d\u592b\u67d3\u8272\u6cd5\uff08Periodic acid-Schiff\uff09", "C": "\u514d\u75ab\u7d30\u80de\u5316\u5b78\u6cd5\uff08immunocytochemistry\uff09", "D": "\u7d44\u7e54\u5316\u5b78\u6cd5\uff08histochemistry\uff09", "answer": "3"}, {"year": "101-1-1", "id": "6265", "type": "\u7d44\u7e54\u5b78", "question": "\u5728\u8840\u6db2\u62b9\u7247\u67d3\u8272\uff0c\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u662f\u6700\u5927\u7684\u8840\u7403\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u7d05\u8840\u7403", "B": "\uf9f5\u5df4\u7403", "C": "\u55ae\u6838\u7403", "D": "\u55dc\u4e2d\u6027\u7403", "answer": "3"}, {"year": "101-1-1", "id": "6266", "type": "\u7d44\u7e54\u5b78", "question": "\u4eba\u9ad4\u4e2d\uf969\uf97e\u6700\u5c11\u7684\u767d\u8840\u7403\u662f\uff1a ", "qimg": "0", "A": "\uf9f5\u5df4\u7403\uff08lymphocytes\uff09", "B": "\u55dc\u4e2d\u6027\u7403\uff08neutrophils\uff09", "C": "\u55dc\u4f0a\u7d05\u7403\uff08eosinophils\uff09", "D": "\u55dc\u9e7c\u6027\u7403\uff08basophils\uff09", "answer": "4"}, {"year": "101-1-1", "id": "6267", "type": "\u7d44\u7e54\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u542b\u6709\u6700\u5c11\uf97e\u7684\u7d50\u7de0\u7d44\u7e54\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u814e\u81df\u5be6\u8cea", "B": "\u809d\u81df\u5be6\u8cea", "C": "\u5927\u8166\u5be6\u8cea", "D": "\u820c\u5be6\u8cea", "answer": "3"}, {"year": "101-1-1", "id": "6268", "type": "\u7d44\u7e54\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u5c0d\u65bc\u300c\u5fc3\u623f\uf9dd\u9209\uf9bd\u80bd\uff08atrial natriuretic peptide\uff09\u300d\u4e4b\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u4e3b\u8981\u7531\u5fc3\u5ba4\u4e4b\u5fc3\u808c\u7d30\u80de\u8ca0\u8cac\u5206\uf968", "B": "\u4e3b\u8981\u7531\u5167\u76ae\u7d30\u80de\u8ca0\u8cac\u5206\uf968", "C": "\u4e3b\u8981\u529f\u80fd\u70ba\u589e\u52a0\u8840\u58d3", "D": "\u4e3b\u8981\u529f\u80fd\u70ba\u8abf\u7bc0\u96fb\u89e3\u8cea\u53ca\ufa09\u4f4e\u8840\u58d3", "answer": "4"}, {"year": "101-1-1", "id": "6269", "type": "\u7d44\u7e54\u5b78", "question": "\u6a6b\u7d50\u8178\u7684\u7279\u5fb5\uf967\u5305\u62ec\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u7ba1\uf9fa\u8178\u817a\uff08tubular intestinal glands\uff09", "B": "\u9ecf\u819c\u808c\u5c64\uff08muscularis mucosae\uff09", "C": "\u7d50\u8178\u5e36\uff08taeniae coli\uff09", "D": "\u8178\u7d68\u6bdb\uff08villi\uff09", "answer": "4"}, {"year": "101-1-1", "id": "6270", "type": "\u7d44\u7e54\u5b78", "question": "\u6709\u95dc\u814e\u7d72\u7403\u5167\u4e4b\u74b0\u9593\u7d30\u80de\uff08mesangial cells\uff09\uff0c\u4e0b\uf99c\u6558\u8ff0\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u80da\u80ce\u767c\u80b2\u4e0a\uff0c\u6b64\u7d30\u80de\u6e90\u65bc\u55ae\u6838\u541e\u566c\u7cfb\u7d71\uff08mononuclear phagocytotic system\uff09\u4e4b\u5148\u9a45\u7d30\u80de", "B": "\u7576\u814e\u7d72\u7403\u53d7\u50b7\u6642\uff0c\u6b64\u7d30\u80de\u53ef\u4ee5\u5206\uf968\u767d\u8840\u7403\u9593\u8cea-1\uff08interleukin-1\uff09", "C": "\u6b64\u7d30\u80de\u5177\u6709\u541e\u566c\u80fd\uf98a\uff08phagocytosis\uff09\u4ee5\u53bb\u9664\u814e\u7d72\u7403\u904e\uf984\u5f8c\u4e4b\u6b98\u6e23\u7269", "D": "\u6b64\u7d30\u80de\u53ef\u4ee5\u63d0\u4f9b\u8db3\u7d30\u80de\uff08podocyte\uff09\u7d50\u69cb\u4e0a\u7684\u652f\u6301", "answer": "1"}, {"year": "101-1-1", "id": "6271", "type": "\u7d44\u7e54\u5b78", "question": "\u6709\u95dc\u80ce\u76e4\u969c\u853d\uff08placental barrier\uff09\u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u5728\u61f7\u5b55\u7b2c\u56db\u500b\u6708\u958b\u59cb\u6642\uff0c\u80ce\u76e4\u969c\u853d\u958b\u59cb\u9010\u6f38\u8b8a\u539a", "B": "\u80ce\u76e4\u969c\u853d\u7684\u7d68\u6bdb\u58c1\u9010\u6f38\u8b8a\u8584\uff0c\u662f\u7531\u65bc\u5408\u9ad4\u6ecb\u990a\u5c64\uff08syncytiotrophoblast\uff09\u9000\u5316\u6240\u81f4", "C": "\u80ce\u76e4\u969c\u853d\u8207\u80ba\u4e4b\u8840\u7a7a\u6c23\u969c\u853d\u5728\u7d44\u7e54\u7d50\u69cb\u8207\u529f\u80fd\u4e0a\u6975\u70ba\u76f8\u4f3c", "D": "\u80ce\u76e4\u969c\u853d\u5728\u6700\u8584\u7684\u90e8\u5206\uff0c\u542b\u6709\u4e00\u5c64\uf99a\u7e8c\u800c\u5b8c\u6574\u7684\u7d30\u80de\u6ecb\u990a\u5c64\uff08cytotrophoblast\uff09", "answer": "3"}, {"year": "101-1-1", "id": "6272", "type": "\u7d44\u7e54\u5b78", "question": "\u6709\u95dc\u4e2d\u8033\uff08middle ear\uff09\u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u807d\u7ba1\uff08auditory or Eustachian tube\uff09\u5e73\u6642\u662f\u958b\u7684\uff0c\u50c5\u5728\u541e\u56a5\u6216\u558a\u53eb\u624d\u95dc\u9589", "B": "\u4e09\u584a\u807d\u9aa8\u70ba\u900f\u660e\u8edf\u9aa8", "C": "\u4e2d\u8033\u8154\u53c8\u7a31\u9f13\u5ba4\uff08tympanic cavity\uff09", "D": "\u807d\u5c0f\u9aa8\u9593\u85c9\u7531\u97cc\u5e36\uf997\u5408\u800c\u5f62\u6210\u95dc\u7bc0", "answer": "3"}, {"year": "101-1-1", "id": "6273", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u50b7\u5bd2\u687f\u83cc\uff08Salmonella Typhi\uff09\u7684\u91cd\u8981\u6bd2\uf98a\u56e0\u7d20\uff0c\u4e5f\u88ab\u7528\u4ee5\u88fd\u6210\u75ab\u82d7\u7684 Vi \u6297\u539f\u6240\u542b\u7684\u6210\u5206\u662f\uff1a ", "qimg": "0", "A": "\u6eb6\u8840\u7d20\uff08hemolysin\uff09", "B": "\u83a2\u819c\u591a\u7cd6\u9ad4\uff08capsular polysaccharides\uff09", "C": "\u80dc\u80bd\u805a\u7cd6\uff08peptidoglycan\uff09", "D": "\u97ad\u6bdb\u7d20\uff08flagellin\uff09", "answer": "2"}, {"year": "101-1-1", "id": "6274", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\uf9f6\u5e8a\u4e0a\u60a3\u8005\u5448\u73fe\u300cStrawberry tongne\u300d\u4e4b\u7279\u5fb5\u5f88\u53ef\u80fd\u662f\u611f\u67d3\u4e0b\uf99c\u4f55\u7a2e\u75be\u75c5\uff1f ", "qimg": "0", "A": "Scarlet fever", "B": "Streptococcal toxin shock syndrome", "C": "Staphylococcal toxin shock syndrome", "D": "Rheumatic fever", "answer": "1234"}, {"year": "101-1-1", "id": "6275", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u95dc\u65bc\u7d30\u83cc\u57fa\u56e0\u5f62\u6210 operon \u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u901a\u5e38\u7531\uf969\u500b\u76f8\u95dc\u57fa\u56e0\u7d44\u6210", "B": "\u7531\u4e00\u500b promoter \u63a7\u5236\u8f49\uf93f", "C": "\u8f49\uf93f\u6642\uf967\u80fd\u540c\u6642\u9032\ufa08\u57fa\u56e0\u7684\u8f49\u8b6f", "D": "\u8f49\uf93f\u4e4b RNA \u901a\u5e38\u5305\u542b\uf969\u500b\u57fa\u56e0", "answer": "3"}, {"year": "101-1-1", "id": "6276", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u5c0d\u65bc\u9810\u9632\u5916\u50b7\u75c5\u4eba\u767c\u751f\u7834\u50b7\u98a8\uff08tetanus\uff09\u548c\u6c23\u6027\u58de\u75bd\uff08gas gangrene\uff09\u5747\u6975\u91cd\u8981\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u7d66\u4e88\u6297\u6bd2\u7d20", "B": "\u9001\u5165\u9ad8\u58d3\u6c27\u8259", "C": "\u6e05\u9664\u58de\u6b7b\u7d44\u7e54", "D": "\u7d66\u4e88\u75ab\u82d7", "answer": "3"}, {"year": "101-1-1", "id": "6277", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u95dc\u65bc Bacillus anthracis \u611f\u67d3\u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u7d93\u7531\u76ae\u819a\u611f\u67d3\u662f\u4eba\uf9d0\u6700\u7f55\ufa0a\u7684\u50b3\u67d3\u65b9\u5f0f", "B": "\u5728\u8349\u98df\u6027\u52d5\u7269\u6700\u5e38\ufa0a\u7684\u611f\u67d3\u9014\u5f91\u662f\u98df\u5165\u5b62\u5b50", "C": "\u5438\u5165\u6027\u50b3\u67d3\u662f\u5728\u755c\u7267\u696d\u5f9e\u696d\u4eba\u54e1\u5e38\ufa0a\u7684\u611f\u67d3\u9014\u5f91", "D": "\u751f\u5316\u6b66\u5668\u653b\u64ca\u6700\u5e38\u7528\u7684\u662f\u5438\u5165\u6027\u7684\u611f\u67d3\u9014\u5f91", "answer": "1"}, {"year": "101-1-1", "id": "6278", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u67d0\u570b\u5c0f\u7206\u767c\uf969\u5341\u540d\u5b78\u7ae5\u5148\u5f8c\u5728 5 \u65e5\u5167\u767c\u751f\u4e0b\uf9e5\u7684\u4e8b\u4ef6\uff0c\u75c7\uf9fa\u5305\u542b\u8179\u7009\u3001\u767c\u71d2\u3001\u5614\u5410\u3001\u88cf\u6025\u5f8c\u91cd\uff08tenesmus\uff09\u3002\u7531\u5176\u4e2d\u5341\u591a\u540d\u60a3\u8005\u7684\u7cde\uf965\u4e2d\u53ca\u8a72\u6821\u5e2b\u751f\u7528\uf92d\u6d17\u624b\u7684\u5730\u4e0b\u6c34\u4e2d\uff0c\u5206\uf9ea\u51fa\u4e00\u682a\uf967\u767c\u9175\u4e73\u7cd6\u3001\u7121\u904b\u52d5\u6027\u4e4b\u8178\u5167\u687f\u83cc\u79d1\uff08Enterobacteriaceae\uff09\u7d30\u83cc\u3002\u885b\u751f\u55ae\u4f4d\u5c0d\u60a3\u8005\u65bd\u4ee5\u5c45\u5bb6\u9694\uf9ea\uff0c\u6d88\u6bd2\u5730\u4e0b\u6c34\uff0c\u4e26\u5c0d\u5168\u6821\u5e2b\u751f\u6295\u4e88\u6297\u751f\u7d20\u5f8c\uff0c\u75ab\u60c5\u5e78\u672a\u518d\u64f4\u5927\u3002\u4e0b\uf99c\u83cc\u5c6c\u4e2d\uff0c\u4f55\u8005\u6700\u6709\u53ef\u80fd\u662f\u9020\u6210\u6b64\u6b21\u4e8b\u4ef6\u7684\u5143\u5147\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u57c3\u5e0c\u6c0f\u83cc\u5c6c\uff08Escherichia\uff09", "B": "\u6c99\u9580\u6c0f\u83cc\u5c6c\uff08Salmonella\uff09", "C": "\u5fd7\u8cc0\u6c0f\u83cc\u5c6c\uff08Shigella\uff09", "D": "\u8036\u723e\u8f9b\u6c0f\u83cc\u5c6c\uff08Yersinia\uff09", "answer": "3"}, {"year": "101-1-1", "id": "6279", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u67d0\u570b\u5c0f\u7206\u767c\uf969\u5341\u540d\u5b78\u7ae5\u5148\u5f8c\u5728 5 \u65e5\u5167\u767c\u751f\u4e0b\uf9e5\u7684\u4e8b\u4ef6\uff0c\u75c7\uf9fa\u5305\u542b\u8179\u7009\u3001\u767c\u71d2\u3001\u5614\u5410\u3001\u88cf\u6025\u5f8c\u91cd\uff08tenesmus\uff09\u3002\u7531\u5176\u4e2d\u5341\u591a\u540d\u60a3\u8005\u7684\u7cde\uf965\u4e2d\u53ca\u8a72\u6821\u5e2b\u751f\u7528\uf92d\u6d17\u624b\u7684\u5730\u4e0b\u6c34\u4e2d\uff0c\u5206\uf9ea\u51fa\u4e00\u682a\uf967\u767c\u9175\u4e73\u7cd6\u3001\u7121\u904b\u52d5\u6027\u4e4b\u8178\u5167\u687f\u83cc\u79d1\uff08Enterobacteriaceae\uff09\u7d30\u83cc\u3002\u885b\u751f\u55ae\u4f4d\u5c0d\u60a3\u8005\u65bd\u4ee5\u5c45\u5bb6\u9694\uf9ea\uff0c\u6d88\u6bd2\u5730\u4e0b\u6c34\uff0c\u4e26\u5c0d\u5168\u6821\u5e2b\u751f\u6295\u4e88\u6297\u751f\u7d20\u5f8c\uff0c\u75ab\u60c5\u5e78\u672a\u518d\u64f4\u5927\u3002\u4e0b\uf99c\u6709\u95dc\u6b64\u83cc\u5c6c\u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u80fd\u9020\u6210\u541e\u566c\u7d30\u80de\u4e4b\u51cb\u4ea1\uff08apoptosis\uff09", "B": "\u4eba\uf9d0\u662f\u552f\u4e00\u7684\u8caf\u5b58\u5bbf\u4e3b\uff08reservoir\uff09", "C": "\uf9e0\u4fb5\u5165\u75c5\u4eba\u8840\u6db2\uff0c\u9020\u6210\u6557\u8840\u75c7\uff08sepsis\uff09", "D": "\u5e38\u85c9\u7531\u4eba\u8207\u4eba\u76f4\u63a5\u63a5\u89f8\u800c\u6563\u64ad", "answer": "3"}, {"year": "101-1-1", "id": "6280", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u4e00\u4eba\u56e0\u80c3\u90e8\u75bc\u75db\u800c\u6c42\u8a3a\uff0c\u5167\u8996\u93e1\u6aa2\u67e5\u767c\u73fe\u662f\u80c3\u6f70\u760d\uff0c\u7d93\u63a1\u80c3\u90e8\ufa00\u7247\u6aa2\u9a57\u5f8c\u767c\u73fe\u70ba\u5e7d\u9580\u687f\u83cc\u611f\u67d3\uff0c\u56e0\u6b64\u91ab\u5e2b\u958b\uf9ba\u4e09\u7a2e\u6297\u751f\u7d20\u7d66\u60a3\u8005\u670d\u7528\uff0c\u5176\u4e00\u662f clarithromycin\u3002\u6b64\u6297\u751f\u7d20\u4e4b\u4e3b\u8981\u4f5c\u7528\u6a5f\u8f49\u70ba\u4f55\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u6291\u5236\u8a72\u83cc\u4e4b\u7d30\u80de\u58c1\u5408\u6210", "B": "\u6291\u5236\u8a72\u83cc\u4e4b\u6838\u9178\u5408\u6210", "C": "\u6291\u5236\u8a72\u83cc\u4e4b\u86cb\u767d\u8cea\u5408\u6210", "D": "\u6291\u5236\u8a72\u83cc\u4e4b\u7d30\u80de\u819c\u5408\u6210", "answer": "3"}, {"year": "101-1-1", "id": "6281", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u4e00\u4f4d 70 \u6b72\uf934\u5148\u751f\uff0c\u5e73\u5e38\u6709\u62bd\u83f8\u7684\u7fd2\u6163\uff0c\u6709\u7d93\u5e38\u6027\u7684\u54b3\u55fd\uff0c\u76f4\u5230\u65e5\u524d\u54b3\u55fd\u52a0\u5287\u4e14\u75f0\u6db2\u8b8a\u9ec3\uff0c\u4e26\u4f34\u96a8\u9ad8\u71d2\u3001\u5bd2\u986b\u3001\u8179\u7009\u3001\u5168\u8eab\u75e0\u75db\u75b2\u5026\u7b49\u75c7\uf9fa\u3002\u4e00\u958b\u59cb\u5230\u4e00\u822c\u8a3a\u6240\u5c31\u8a3a\uff0c\u521d\u6b65\u8a3a\u65b7\u70ba\u6025\u6027\u652f\u6c23\u7ba1\u708e\uff0c\u670d\u85e5\u5f8c\u75c5\u60c5\uf967\u4f46\u6c92\u6539\u5584\uff0c\u53cd\u800c\u52a0\u91cd\u8b8a\u6210\uf9ba\u795e\u667a\uf967\u6e05\uff1b\u5f8c\uf92d\u8f49\u9001\u5230\u5927\u91ab\u9662\u4f4f\u9662\u3002\u7d93\u6aa2\u67e5\u5f8c\uff0c\u91ab\u5e2b\u544a\u77e5\u662f\u70ba\u55dc\u80ba\u6027\u9000\u4f0d\u8ecd\u4eba\u83cc\uff08Legionella pneumophila\uff09\u611f\u67d3\u4e4b\u300c\u9000\u4f0d\u8ecd\u4eba\u75c7\u300d\u3002\u4e0b\uf99c\u76f8\u95dc\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u8a72\u81f4\u75c5\u83cc\u662f\u4e00\u7a2e\u597d\u6c27\u7684\u9769\uf91f\u6c0f\u9670\u6027\u687f\u83cc", "B": "\u6c34\u662f\u8a72\u81f4\u75c5\u83cc\u7684\u5929\u7136\u751f\u9577\u8655", "C": "\u9662\u5167\u611f\u67d3\uf92d\u6e90\u53ef\u80fd\uf92d\u81ea\u65bc\u7a7a\u8abf\u7cfb\u7d71\u7684\uf92e\u537b\u6c34\u5854", "D": "\u8a72\u83cc\u4e3b\u8981\u85c9\u4eba\u8207\u4eba\u4e4b\u9593\u4e92\u76f8\u50b3\u67d3", "answer": "4"}, {"year": "101-1-1", "id": "6282", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u55ae\u7d14\u75b1\u75b9\u75c5\u6bd2\uff08Herpes simplex virus\uff09\u4e4b\u6cbb\uf9c1\u85e5\u7269\uf914\u5a01\u7d20\uff08Acyclovir\uff09\uff0c\u5176\u6291\u5236\u75c5\u6bd2\u8907\u88fd\u4e4b\u6a5f\u8f49\u70ba\u4f55\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u963b\u6b62\u75c5\u6bd2\u80f8\u817a\u6fc0\u9176\uff08thymidine kinase\uff09\u4f5c\u7528", "B": "\u963b\u6b62\u75c5\u6bd2 DNA \u4e4b\u8907\u88fd", "C": "\u963b\u6b62\u75c5\u6bd2\u9644\u8457\u65bc\u5bc4\u4e3b\u7d30\u80de\u4e0a", "D": "\u963b\u6b62\u75c5\u6bd2\u4e4b\u89e3\u9ad4\uff08uncoating\uff09", "answer": "2"}, {"year": "101-1-1", "id": "6283", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "HIV-1 \u7d93\u7531\u9ecf\u819c\u611f\u67d3\u9032\u5165\u4eba\u9ad4\u6642\uff0c\u4e3b\u8981\u85c9\u7531\u4f55\u7a2e\u7d30\u80de\u651c\u5e36\u9032\u5165\uf9f5\u5df4\u7d50\uff1f ", "qimg": "0", "A": "NK cell", "B": "CD8 T cell", "C": "Dendritic cell", "D": "CD4 T cell", "answer": "3"}, {"year": "101-1-1", "id": "6284", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u90a3\u4e00\u7a2e\u75be\u75c5\uf967\u662f\u7531 Epstein-Barr \u75c5\u6bd2\uff08EBV\uff09\u5f15\u8d77\u7684\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u6bdb\uf9fa\u53e3\u8154\u767d\u6591\u75c5\uff08Hairy oral leukoplakia\uff09", "B": "\u89d2\u819c\u7d50\u819c\u708e\uff08Keratoconjunctivitis\uff09", "C": "\u50b3\u67d3\u6027\u55ae\u6838\u7403\u589e\u591a\u75c7\uff08Infectious mononucleosis\uff09", "D": "\u4f2f\u5947\u6c0f\uf9f5\u5df4\u7624\uff08Burkitt lymphoma\uff09", "answer": "1234"}, {"year": "101-1-1", "id": "6285", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u90a3\u4e00\u75c5\u6bd2\u611f\u67d3\uff0c\uf967\u7d93\u7531\u6291\u5236\u5bc4\u4e3b\u816b\u7624\u6291\u5236\u57fa\u56e0\u4e4b\u529f\u80fd\u5f62\u6210\u816b\u7624\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u817a\u75c5\u6bd2\uff08Adenovirus\uff09", "B": "\u4eba\uf9d0\u55dc T \uf9f5\u5df4\u7403\u75c5\u6bd2\uff08HTLV-1\uff09", "C": "\u4eba\uf9d0\u4e73\u7a81\u75c5\u6bd2\uff08HPV\uff09", "D": "\u591a\u7624\u75c5\u6bd2\uff08SV40\uff09", "answer": "1234"}, {"year": "101-1-1", "id": "6286", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u4e00\u4f4d\u6709\u591a\u4f4d\u6027\u4f34\u4fb6\u4e4b\u5c11\uf981\u5728\u9670\u9053\u51fa\u73fe\u6f70\u760d\u6027\u7621\u50b7\uff0c\u4e26\u6709\u767c\u7662\u3001\u75bc\u75db\u3001\u6392\uf9bd\u56f0\u96e3\u53ca\u5168\u8eab\u6027\u75c7\uf9fa\uff0c\u4e26\u6301\u7e8c\u767c\u71d2 10 \u5929\u5de6\u53f3\uff0cPapanicolaou\uff08Pap\uff09\u62b9\u7247\u6aa2\u67e5\u986f\u793a\u591a\u6838\u5de8\u5927\u7d30\u80de\uff08syncytia\uff09\u53ca Cowdry A \u578b\u5305\u6db5\u9ad4\uff0c\u6b64\u5c11\uf981\u4e4b\u75c5\u5fb5\u662f\u7531\u4f55\u75c5\u6bd2\u611f\u67d3\u6240\u5f15\u8d77\u7684\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u55ae\u7d14\u75b1\u75b9\u75c5\u6bd2\uff08Herpes simplex virus\uff09", "B": "\u4eba\uf9d0\u4e73\u7a81\u75c5\u6bd2\uff08HPV\uff09", "C": "\u7d30\u5c0f\u75c5\u6bd2 B19\uff08Parvovirus B19\uff09", "D": "\u5fb7\u570b\u9ebb\u75b9\u75c5\u6bd2\uff08Rubella virus\uff09", "answer": "1"}, {"year": "101-1-1", "id": "6287", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u67d0\u91ab\u9662\u80b2\u5b30\u5ba4\u4e4b 25 \u6b72\u8b77\u58eb\uff0c\u56de\u5bb6\u5f8c\u51fa\u73fe\uf9ca\u9f3b\u6c34\u3001\u8f15\u5fae\u54b3\u55fd\u53ca\u7a0d\u5fae\u767c\u71d2\u73fe\u8c61\uff0c\u6b64\uf9fa\u6cc1\u5ef6\u7e8c\uf9ba\uf969\u5929\uff0c\u54b3\u55fd\u8b8a\u7684\uf901\u56b4\u91cd\uff0c\u4e26\u767c\u51fa\u201c\u5420\u201d\u7684\u8072\u97f3\uff0c\u6fc0\u52d5\u6642\u6703\u6709\u5598\u9cf4\u8072\u3002\u9664\u6b64\u4e4b\u5916\uff0c\u8a72\u8b77\u58eb\u770b\uf92d\u7121\uf962\u6a23\uff0c\u9664\uf9ba\u4e00\u76f4\u54b3\u55fd\uff0c\u7d93 X \u5149\u6aa2\u67e5\u767c\u73fe\u9838\u90e8\u5167\u4e0b\u8072\u9580\u660e\u986f\u8b8a\u7a84\u3002\u6b64\u75c7\uf9fa\u7531\u4e0b\uf99c\u4f55\u7a2e\u75c5\u6bd2\u611f\u67d3\u6240\u5f15\u8d77\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u526f\uf9ca\ufa08\u6027\u611f\u5192\u75c5\u6bd2\uff08Parainfluenza virus\uff09", "B": "\uf9ca\ufa08\u6027\u611f\u5192\u75c5\u6bd2\uff08Influenza virus\uff09", "C": "\u547c\u5438\u9053\u7d30\u80de\u878d\u5408\u75c5\u6bd2\uff08Respiratory syncytial virus\uff09", "D": "\u9f3b\u75c5\u6bd2\uff08Rhinovirus\uff09", "answer": "13"}, {"year": "101-1-1", "id": "6288", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u69cb\u6210\u771f\u83cc\u7d30\u80de\u58c1\u4e4b\u4e3b\u8981\u6210\u5206\u70ba\u4f55\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u5e7e\u4e01\u8cea\uff08Chitin\uff09\u4ee5\u53ca \u03b1-1-4-\u8461\u8404\u805a\u91a3\uff08\u03b1-1-4-glucan\uff09", "B": "\u5e7e\u4e01\u8cea\u4ee5\u53ca \u03b2-1-3-\u8461\u8404\u805a\u91a3\uff08\u03b2-1-3-glucan\uff09", "C": "\u80bd\u91a3\uff08Peptidoglycan\uff09\u4ee5\u53ca \u03b2-1-4-\u8461\u8404\u805a\u91a3", "D": "\u5e7e\u4e01\u8cea\u4ee5\u53ca \u03b1-1-6-\u8461\u8404\u805a\u91a3\uff08\u03b1-1-6-glucan\uff09", "answer": "2"}, {"year": "101-1-1", "id": "6289", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "Azoles \u6297\u771f\u83cc\u85e5\u7269\uff0c\u7531\u69cb\u9020\u4e0a\u53ef\u5206\u6210 Imidazoles \u53ca Triazoles \uf978\u5927\uf9d0\u3002\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u5c6c\u65bc Imidazoles\uff1f ", "qimg": "0", "A": "Fluconazole", "B": "Ketoconazole", "C": "Itraconazole", "D": "Voriconazole", "answer": "2"}, {"year": "101-1-1", "id": "6290", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u4e00\u4f4d\u5fae\u751f\u7269\u5be6\u9a57\u5ba4\u52a9\uf9e4\u5433\u5c0f\u59d0 25 \u6b72\uff0c\u53f3\u624b\u98df\u6307\u6307\u7532\u767c\u5c55\u6210\uf9d0\u4f3c\u7070\u6307\u7532\uff08Onychomycosis\uff09\u75c7\uf9fa\u6709 6\u500b\u6708\uff0c\u4f46\u611f\u67d3\u6307\u7532\u5468\u908a\u76ae\u819a\u4e26\u6c92\u6709\u812b\u76ae\u3001\u8d77\u6c34\u6ce1\u6216\u6414\u7662\u3002\u5433\u5c0f\u59d0\u81ea\u5c0f\u5b78\u8d77\u5c31\u6709\u54ac\u6307\u7532\u4e4b\u7fd2\u6163\uff0c\u6700\u8fd1\u767c\u73fe\u6307\u7532\u8b8a\u5f97\u5f88\u919c\uff0c\u65bc\u662f\u5230\u91ab\u9662\u76ae\u819a\u79d1\u5c31\u8a3a\u3002\u76ae\u819a\u79d1\u91ab\u5e2b\u4ee5\u6307\u7532\u526a\u53d6\u6a23\uff0c\u5176\u4e2d\u4e00\u90e8\u5206\u5728\u9580\u8a3a\u4ee5 10% KOH \u8655\uf9e4\u4e26\u4e14\u4ee5\u986f\u5fae\u93e1\u89c0\u5bdf\uff0c\u7d50\u679c\u986f\u793a\u6307\u7532\u4e2d\u6709\u9175\u6bcd\u83cc\uff08Yeast\uff09\u3001\u53ca\u9577\u77ed\uf967\u4e00\u4e4b\u83cc\u7d72\uff08Hyphae\uff09\u3002\uf978\u661f\u671f\u5f8c\u6307\u7532\u57f9\u990a\u4e4b\u7d50\u679c\u51fa\uf92d\uff0c\u611f\u67d3\u4e4b\u75c5\u539f\u83cc\u5f88\u53ef\u80fd\u662f\u4e00\u7a2e\u5e73\uf904\uff08Smooth\uff09\u83cc\uf918\u3001\u4e73\u767d\u8272\uff08Creamy\uff09\u3001\u51fa\u82bd\u578b\u9175\u6bcd\u83cc\uff08Budding yeast\uff09\uff1b\u6709\u5047\u83cc\u7d72\uff08Pseudohyphae\uff09\u53ca\u82bd\u7ba1\uff08Germ tube\uff09\u7522\u751f\uff0cPCR \u5206\u6790\u4e5f\u8b49\u660e\u8a72\u83cc\u4e4b\u7a2e\uf9d0\u3002\u65bc\u662f\u91ab\u5e2b\u5c31\u958b Terbinafine \u53e3\u670d\u8655\u65b9\uff0c\uf978\u500b\u6708\u5f8c\u5433\u5c0f\u59d0\u7684\u6307\u7532\u4e5f\u5c31\uf966\u539f\u3002\u8a72\u83cc\u6700\u53ef\u80fd\u662f\u4e0b\uf99c\u90a3\u4e00\u75c5\u539f\uff1f ", "qimg": "0", "A": "Trichophyton rubrum", "B": "Epidermophyton floccosum", "C": "Microsporum canis", "D": "Candida albicans", "answer": "4"}, {"year": "101-1-1", "id": "6291", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u90a3\u4e00\uf9d0\u6297\u751f\u7d20\u662f\u85c9\u7531\u5e72\u64fe\u7d30\u83cc RNA \u5408\u6210\u7684\u6a5f\u5236\uff0c\u4e14\u53ef\u7528\uf92d\u6cbb\uf9c1\u7d50\u6838\u687f\u83cc\u53ca\u75f2\u760b\u5206\u679d\u687f\u83cc\u7684\u611f\u67d3\uff0c\u4f46\u53e3\u670d\u5f8c\uf9bd\u6db2\u6703\u5448\u6a58\u7d05\u8272\uff1f ", "qimg": "0", "A": "isoniazid", "B": "ethionamide", "C": "cycloserine", "D": "rifampin", "answer": "4"}, {"year": "101-1-1", "id": "6292", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u4f55\u7a2e\u75be\u75c5\u4e4b\u75c5\u539f\u83cc\u975e\u85c9\u7531\u7bc0\u80a2\u52d5\u7269\u70ba\u50b3\u64ad\u5a92\u4ecb\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u840a\u59c6\u75c5\uff08Lyme disease\uff09", "B": "\u6885\u6bd2\uff08Syphilis\uff09", "C": "\uf918\u78ef\u5c71\u6591\u75b9\u71b1\uff08Rocky mountain spotted fever\uff09", "D": "\u6591\u75b9\u50b7\u5bd2\uff08Murine endemic typhus\uff09", "answer": "2"}, {"year": "101-1-1", "id": "6293", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u9032\u5165\u8840\u6db2\u4e2d\u7684\u6297\u539f\u6703\u5728\u4f55\u8655\u88ab\u6297\u539f\u5448\u737b\u7d30\u80de\uff08antigen-presenting cell, APC\uff09\u5448\u737b\u7d66 T \uf9f5\u5df4\u7d30\u80de\u8fa8\uf9fc\uff0c\u800c\u6d3b\u5316\u5bbf\u4e3b\u7684\u7279\uf962\u6027\u514d\u75ab\u53cd\u61c9\uff08specific immunity\uff09\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u9aa8\u9ad3\uff08Bone marrow\uff09", "B": "\u9ecf\u819c\uf9f5\u5df4\u7d44\u7e54\uff08Mucosa-associated lymphoid tissue\uff1bMALT\uff09", "C": "\u5fc3\u81df\uff08heart\uff09", "D": "\u813e\u81df\uff08spleen\uff09", "answer": "4"}, {"year": "101-1-1", "id": "6294", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "Toll-like \u53d7\u5668\uff08TLRs\uff09\u57f7\ufa08\u8a0a\u606f\u50b3\u905e\uff0c\u4e0b\uf99c\u90a3\u4e00\u7a2e\u5b58\u5728\u65bc\u7d30\u80de\u819c\u4e0a\uff0c\u80fd\u63a5\u53d7\u7d30\u83cc\u4e4b lipopolysaccharide\uff08LPS\uff09\uf9ff\u6fc0\uff1f ", "qimg": "0", "A": "TLR-3", "B": "TLR-4", "C": "TLR-5", "D": "TLR-7", "answer": "2"}, {"year": "101-1-1", "id": "6295", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u4e00\u500b\u66fe\u7d93\u88ab\uf9ca\u611f\u75c5\u6bd2\u611f\u67d3\u904e\u7684\u4eba\uff0c\u5176\u9ad4\u5167\u6700\u5177\u4e2d\u548c\u6027\u4fdd\u8b77\uf98a\u7684\u6297\u9ad4\uff0c\u61c9\u5177\u6709\u8fa8\uf9fc\u90a3\u4e00\u7a2e\u75c5\u6bd2\u86cb\u767d\u8cea\u7684\u80fd\uf98a\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u8840\u7403\u51dd\u96c6\u7d20\uff08hemagglutinin, HA\uff09", "B": "\u57fa\u8cea\uff08matrix, M\uff09\u86cb\u767d", "C": "\u6838\u5957\u86cb\u767d\uff08nucleocapsid, NP\uff09", "D": "\u975e\u7d50\u69cb\uff08nonstructural, NS\uff09\u86cb\u767d", "answer": "1"}, {"year": "101-1-1", "id": "6296", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "40 \u9918\u6b72\uf981\u6027\u51fa\u73fe\u773c\u775b\u75bc\u75db\u3001\u75b2\u618a\u3001\u6d88\u7626\u3001\u96d9\u624b\u986b\u6296\u7b49\u75c7\uf9fa\uff0c\u6aa2\u67e5\u7d50\u679c\u70ba\u7532\uf9fa\u817a\u529f\u80fd\u904e\u9ad8\uff0c\u4e14\u51fa\u73fe\u4fc3\u7532\uf9fa\u817a\u8377\u723e\u8499\u53d7\u9ad4\uff08TSH receptor\uff09\u6297\u9ad4\u7684\u845b\u745e\u592b\u6c0f\u75c7\uff08Graves\u2019 disease\uff09\u3002\u9019\u500b\u75be\u75c5\u7684\u6210\u56e0\u70ba\u4f55\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u611f\u67d3\u75c7\u7834\u58de\u7532\uf9fa\u817a\u9ad4\uff0c\u5f15\u8d77\u529f\u80fd\u904e\u9ad8", "B": "\u7522\u751f\u51fa\u81ea\u9ad4\u6297\u9ad4\u7684\u81ea\u9ad4\u514d\u75ab\u75be\u75c5", "C": "\u651d\u53d6\u7898\u8cea\u904e\u591a\uff0c\u5f15\u8d77\u7532\uf9fa\u817a\u529f\u80fd\u904e\u9ad8", "D": "\u96fb\u89e3\u8cea\u4ee3\u8b1d\u5931\u5e38\uff0c\u5f15\u8d77\u7532\uf9fa\u817a\u529f\u80fd\u904e\u9ad8", "answer": "2"}, {"year": "101-1-1", "id": "6297", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u80f8\u817a\u4e2d\uff0c\u90a3\u4e00\u7a2e\u7d30\u80de\u53ef\u8868\u73fe\u4e3b\u8981\u7d44\u7e54\u6297\u539f\uff08MHC\uff09\u4ee5\u4fc3\u9032\u6b63\u9078\u64c7\uff08positive selection\uff09\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u76ae\u8cea\u8868\u76ae\u7d30\u80de\uff08cortical epithelial cell\uff09", "B": "\u9ad3\u8cea\u8868\u76ae\u7d30\u80de\uff08medullary epithelial cell\uff09", "C": "\u5de8\u566c\u7d30\u80de\uff08macrophage\uff09", "D": "\u6a39\u7a81\u7d30\u80de\uff08dendritic cell\uff09", "answer": "1"}, {"year": "101-1-1", "id": "6298", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "Plasmacytoid dendritic cell \u4e3b\u8981\u85c9\u7531\u5206\uf968\u4f55\uf9d0\u7d30\u80de\u6fc0\u7d20\uf92d\u5c0d\u6297\u75c5\u6bd2\uff1f ", "qimg": "0", "A": "Type \u2160 interferons", "B": "IFN-\u03b3", "C": "TNF-\u03b1", "D": "IL-2", "answer": "1"}, {"year": "101-1-1", "id": "6299", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u8a18\u61b6\u6027 CD8+ T \u7d30\u80de\u7684\u5206\u5316\u8207\u529f\u80fd\u7dad\u6301\uff0c\u9700\u8981 CD4+ T \u7d30\u80de\u7684\u5e6b\u5fd9\uff0c\u4ee5\u76ee\u524d\u7814\u7a76\u6240\u77e5\uff0c\u90a3\u4e9b\u5206\u5b50\u8a0a\u606f\uf96b\u8207\u9019\u500b\u904e\u7a0b\uff1f ", "qimg": "0", "A": "CD28 \u8207 IFN-\u03b3", "B": "CD40 \u8207 IFN-\u03b3", "C": "CD40 \u8207 IL-2", "D": "CD28 \u8207 IL-2", "answer": "3"}, {"year": "101-1-1", "id": "6300", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u90a3\u4e00\u9805\u662f\u514d\u75ab\u7403\u86cb\u767d\u53d7\u5668\uff08Fc receptor\uff09\u7684\u4e3b\u8981\u529f\u80fd\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u76f4\u63a5\u8207\u6297\u539f\u7d50\u5408", "B": "\u8207 T \u7d30\u80de\u53d7\u9ad4\uff08T cell receptor\uff09\u7d50\u5408", "C": "\u589e\u9032\u541e\u566c\u529f\u80fd\uff08phagocytosis\uff09", "D": "\uf9ff\u6fc0\u7522\u751f\u4ecb\u767d\u7d20-2\uff08interleukin-2\uff09", "answer": "3"}, {"year": "101-1-1", "id": "6301", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u6297\u9ad4\u8207\u6297\u539f\u5206\u5b50\u7d50\u5408\u6642\u7684\u53cd\u61c9\uf98a\uf967\u5305\u542b\u4e0b\uf99c\u90a3\u4e00\u9805\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u5171\u50f9\u9375\u7d50\uff08covalent bond\uff09", "B": "\u6c2b\u9375\u7d50\uff08hydrogen bond\uff09", "C": "\u758f\u6c34\u6027\u53cd\u61c9\uf98a\uff08hydrophobic force\uff09", "D": "\u51e1\u5f97\u74e6\uf98a\uff08van der Waals force\uff09", "answer": "1"}, {"year": "101-1-1", "id": "6302", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u5c0f\u65b0\u5f97\u5230\u5589\u56a8\u611f\u67d3\uff0c\u91ab\u5e2b\u70ba\u4ed6\u505a\uf9ba\u5589\u982d\u7d30\u83cc\u57f9\u990a\u767c\u73fe\u93c8\uf9fa\u6392\uf99c\u7684\u683c\uf91f\u6c0f\u967d\u6027\u83cc\u3002\u5c0f\u65b0\u4e09\u9031\u4ee5\u5f8c\u51fa\u73fe\u5fc3\u81df\u8870\u7aed\u800c\u4f4f\u9662\u3002\u91ab\u5e2b\u767c\u73fe\u4ed6\u6709\u65b0\u51fa\u73fe\u7684\u5fc3\u96dc\u97f3\uff0c\u8a3a\u65b7\u70ba\u98a8\u6fd5\u6027\u5fc3\u81df\u75c5\u3002\u95dc\u65bc\u6b64\u75c5\u60a3\u7684\u75be\u75c5\uff0c\u4e0b\uf99c\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u4ed6\u7684\u5fc3\u8870\u7aed\u4e3b\u8981\u662f\u814e\u708e\u5f15\u767c\u7684\u9ad8\u8840\u58d3\u6240\u5f15\u8d77", "B": "\u7d30\u83cc\u5728\u5fc3\u81df\u74e3\u819c\u4e0a\u7e41\u6b96\u800c\u5f15\u8d77\u75be\u75c5", "C": "\u4ed6\u53ef\u80fd\u4e5f\u6703\u767c\u751f\u95dc\u7bc0\u816b\u75db\u7684\u75c7\uf9fa", "D": "\u75c5\u60a3\u7684\u514d\u75ab\u7cfb\u7d71\u5c0d\u7d30\u83cc\u7522\u751f\u514d\u75ab\u5bb9\u5fcd\u800c\u7121\u6cd5\u6e05\u9664\u7d30\u83cc", "answer": "3"}, {"year": "101-1-1", "id": "6303", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u5fd7\uf9ad\u6bcf\u6b21\u6234\uf9ba\u542b\u93b3\u7684\u9805\uf99b\u6216\u8033\u74b0\u8868\u6f14\u5f8c\u5e7e\u5929\u5c31\u6703\u5728\u63a5\u89f8\u7684\u5730\u65b9\u7522\u751f\u7662\u75b9\u3002\u76ae\u819a\u79d1\u91ab\u5e2b\u8a8d\u70ba\u662f\u514d\u75ab\u53cd\u61c9\u7522\u751f\u7684\u904e\u654f\u6027\u76ae\u819a\u708e\u3002\u9019\u4e9b\u8a8d\uf9fc\u542b\u93b3\u6297\u539f\u7684\u514d\u75ab\u7d30\u80de\u662f\u5728\u4f55\u8655\u7522\u751f\u654f\u611f\u5316\uff08sensitization\uff09\uff0c\u5728\u4f55\u8655\u57f7\ufa08\u5176\u514d\u75ab\u529f\u80fd\uff08effector function\uff09\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u654f\u611f\u5316\uff1a\u76ae\u819a\uff0c\u57f7\ufa08\u529f\u80fd\uff1a\uf9f5\u5df4\u7d50", "B": "\u654f\u611f\u5316\uff1a\uf9f5\u5df4\u7d50\uff0c\u57f7\ufa08\u529f\u80fd\uff1a\u76ae\u819a", "C": "\u654f\u611f\u5316\u548c\u57f7\ufa08\u529f\u80fd\u90fd\u5728\u76ae\u819a", "D": "\u654f\u611f\u5316\u548c\u57f7\ufa08\u529f\u80fd\u90fd\u5728\uf9f5\u5df4\u7d50", "answer": "2"}, {"year": "101-1-1", "id": "6304", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u6297\u9ad4\u4e4b\u6548\u80fd\u4f5c\u7528\uff08effector functions\uff09\u7531\u5176\u5206\u5b50\u4e2d\u90a3\u4e00\u500b\u90e8\u4f4d\u6c7a\u5b9a\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u91cd\u93c8\uff08heavy chain\uff09\u4e4b\u8b8a\uf962\u5340\uff08variable region\uff09", "B": "\u91cd\u93c8\u4e4b\uf967\u8b8a\u5340\uff08constant region\uff09", "C": "\u8f15\u93c8\uff08light chain\uff09\u4e4b\u8b8a\uf962\u5340", "D": "\u8f15\u93c8\u4e4b\uf967\u8b8a\u5340", "answer": "2"}, {"year": "101-1-1", "id": "6305", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\uf9e1\u5abd\u5abd\u814e\u81df\u8870\u7aed\u5230\uf9ba\u672b\u671f\uff0c\u63a5\u53d7\u900f\u6790\u6cbb\uf9c1\u4e00\u6bb5\u6642\u9593\u5f8c\uff0c\u63a5\u53d7\uf9ba\u814e\u81df\u79fb\u690d\u3002\u7531\u4e00\u964c\u751f\u7684\uf902\u798d\u8166\u6b7b\u6350\u8d08\u8005\u5f97\u5230\u4e00\u679a\u814e\u81df\u3002\uf9e1\u5abd\u5abd\u8207\u6350\u8d08\u8005\u7684\u4e3b\u8981\u7d44\u7e54\u6297\u539f\uff08Major Histocompatibility Complex\uff09\u6e2c\u8a66\u5b9a\u578b\u662f\u5b8c\u5168\u76f8\u540c\u7684\u3002\u4f46\u662f\uf9e1\u5abd\u5abd\u814e\u81df\u79fb\u690d\u4e4b\u5f8c\u4ecd\u51fa\u73fe\u6392\u65a5\u53cd\u61c9\uff0c\u5176\u539f\u56e0\u53ef\u80fd\u70ba\u4f55\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u76ee\u524d\u4e3b\u8981\u7d44\u7e54\u6297\u539f\u6e2c\u8a66\u5b9a\u578b\u7684\u7cbe\u78ba\ufa01\u5c1a\u6709\uf967\u8db3\u3002\u800c\u4e14\u6b21\u8981\u7d44\u7e54\u6297\u539f\uff08Minor Histocompatibility Antigens\uff09\uf967\u540c\u4e5f\u6703\u5f15\u8d77\u6392\u65a5\u53cd\u61c9", "B": "\uf9e1\u5abd\u5abd\u9577\u671f\u900f\u6790\u6cbb\uf9c1\uff0c\u5f15\u8d77\u904e\u9ad8\u7684\uf962\u9ad4\u514d\u75ab\u53cd\u61c9\uff08alloreactivity\uff09", "C": "\u814e\u81df\u79fb\u690d\u624b\u8853\u6642\uff0c\u7a2e\u5165\u4e4b\u814e\u81df\u4e2d\u5e36\u6709\u6350\u8d08\u8005\u4e4b\u514d\u75ab\u7d30\u80de\u800c\u5f15\u8d77\u4e4b\u690d\u5165\u7269\u6297\u5bbf\u4e3b\uff08graft versus host\uff09\u514d\u75ab\u53cd\u61c9", "D": "\u56e0\u6350\u8d08\u8005\u70ba B \u809d\u5e36\u539f\uff08HBsAg positive\uff09\uff0c\u690d\u5165\u4e4b\u814e\u81df\u4e2d\u4e4b HBsAg \u5f15\u8d77\uf99a\uf905\u514d\u75ab\u53cd\u61c9\u9032\ufa08\u5c0e\u81f4\u6392\u65a5\u53cd\u61c9", "answer": "1"}, {"year": "101-1-1", "id": "6306", "type": "\u5bc4\u751f\u87f2\u5b78", "question": "\u5728\u81fa\u7063\uff0c\u864e\u76ae\u86d9\uff08Rana rugulosa\uff09\u53ca\uf90a\u7dda\u86d9\uff08Rana plancyi\uff09\u662f\u4e0b\uf99c\u4f55\u7a2e\u4eba\uf9d0\u5bc4\u751f\u87f2\u7684\u4fdd\u86b4\u5bbf\u4e3b\uff08paratenic host\uff09\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u5ee3\u6771\u4f4f\u8840\u7dda\u87f2\uff08Angiostrongylus cantonensis\uff09", "B": "\u83f2\uf9d8\u8cd3\u6bdb\u7dda\u87f2\uff08Capillaria philippinensis\uff09", "C": "\u5ee3\u7bc0\uf9a0\u982d\u7d5b\u87f2\uff08Diphyllobothrium latum\uff09", "D": "\u885b\u6c0f\u80ba\u5438\u87f2\uff08Paragonimus westermani\uff09", "answer": "1"}, {"year": "101-1-1", "id": "6307", "type": "\u5bc4\u751f\u87f2\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u4f55\u7a2e\u4eba\u9ad4\u5bc4\u751f\u87f2\u611f\u67d3\u5e38\u5f15\u8d77\u55dc\u4f0a\u7d05\u6027\u8166\u819c\u708e\u6216\u8166\u819c\u8166\u708e\uff08 eosinophilic meningitis or meningoencephalitis\uff09\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u65e5\u672c\u8840\u5438\u87f2\uff08Schistosoma japonicum\uff09", "B": "\u65cb\u6bdb\u87f2\uff08Trichinella spiralis\uff09", "C": "\u5ee3\u6771\u4f4f\u8840\u7dda\u87f2\uff08Angiostrongylus cantonensis\uff09", "D": "\u6709\u9264\u7d5b\u87f2\uff08Taenia solium\uff09", "answer": "3"}, {"year": "101-1-1", "id": "6308", "type": "\u5bc4\u751f\u87f2\u5b78", "question": "\uf9e1\u5148\u751f\uf96b\u52a0\u8fb2\u8015\u968a\u670d\u52d9\u65bc\u5df4\u897f\uff0c\u56de\u570b\u5f8c\u8173\u90e8\u76ae\u819a\u6709\u51fa\u75b9\u73fe\u8c61\uff0c\u8a3a\u65b7\u70ba\u6cf3\u8005\u4e4b\u7662\uff08swimmer\u2019s itch\uff09\uff0c\u8acb\u554f\u4e0b\uf99c\u6558\u8ff0\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u6b62\u7662\u5291\uff08antipruritic\uff09\u53ca\u6297\u7d44\u7e54\u80fa\uff08antihistamine\uff09\u53ef\u8212\u7de9\u75c7\uf9fa", "B": "\u4f7f\u7528 mebendazole \u53ef\u6cbb\uf9c1\u75ca\u7652", "C": "\u5728\u76ae\u4e0b\u7d44\u7e54\u4e00\u6bb5\u6642\u9593\u5f8c\u6703\u5728\u9aa8\u9abc\u808c\u4e2d\u5f62\u6210\u5305\u56ca", "D": "\u662f\u56e0\u4eba\uf9d0\u8840\u5438\u87f2\u5c3e\u52d5\u5e7c\u87f2\uff08cercaria\uff09\u611f\u67d3\u800c\u5f15\u8d77", "answer": "1"}, {"year": "101-1-1", "id": "6309", "type": "\u5bc4\u751f\u87f2\u5b78", "question": "\u65e5\u672c\u8840\u5438\u87f2\uff08Schistosoma japonicum\uff09\u90a3\u4e00\u767c\u80b2\u6642\u671f\u7684\u87f2\u9ad4\u6703\u611f\u67d3\u4eba\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u87f2\uf91c", "B": "\u7e96\u6bdb\u5e7c\u87f2\uff08miracidium\uff09", "C": "\u5c3e\u52d5\u5e7c\u87f2\uff08cercaria\uff09", "D": "\u56ca\uf9fa\u5e7c\u87f2\uff08metacercaria\uff09", "answer": "3"}, {"year": "101-1-1", "id": "6310", "type": "\u5bc4\u751f\u87f2\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u6709\u95dc\u7627\u75be\u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u897f\u975e\u7684\u9ed1\u4eba\u53ca\u5176\u5f8c\u88d4\uff0c\u8840\u578b\u591a\u70ba Duffy \u9670\u6027\uff0c\uf967\u6703\u611f\u67d3\u9593\u65e5\u7627", "B": "\uf91c\u5f62\u7627\u539f\u87f2\u7684\u6ecb\u990a\u9ad4\u5728\u8840\u6db2\u62b9\u7247\u4e0a\u4e4b\u9451\u5b9a\u7279\u5fb5\uff0c\u662f\u770b\u5176\u662f\u5426\u6709\u5e36\uf9fa\u578b\u6ecb\u990a\u9ad4\uff08band form trophozoites\uff09", "C": "\u4e09\u65e5\u7627\u539f\u87f2\u8f03\u559c\u4fb5\u5165\u7db2\u7e54\u7d05\u8840\u7403\uff08reticulocytes\uff09\u4e2d\u5206\uf9a0\u589e\u6b96", "D": "\u5168\u7403\u5404\u5730\u7684\uf9b9\u6027\u7627\u90fd\u5df2\u51fa\u73fe chloroquine-resistance", "answer": "1234"}, {"year": "101-1-1", "id": "6311", "type": "\u5bc4\u751f\u87f2\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u6709\u95dc\u963f\u7c73\u5df4\u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u5bc4\u751f\u4eba\u9ad4\u7684\u963f\u7c73\u5df4\uf9d0\uff0c\u5927\u591a\uf969\u7684\u7a2e\uf9d0\u7121\u81f4\u75c5\u6027", "B": "\u5bc4\u751f\u4eba\u9ad4\u7684\u963f\u7c73\u5df4\uf9d0\u90fd\u6703\u5f62\u6210\u56ca\u9ad4", "C": "\u8178\u9053\u5bc4\u751f\u7684\u963f\u7c73\u5df4\u53ef\u4ee5\u7528 hematoxylin \u53ca trichrome stain \uf92d\u67d3\u8272", "D": "\u7d30\u80de\u6838\u7684\u5f62\u614b\u662f\u963f\u7c73\u5df4\u7684\u5206\uf9d0\u4f9d\u64da\u4e4b\u4e00", "answer": "2"}, {"year": "101-1-1", "id": "6312", "type": "\u5bc4\u751f\u87f2\u5b78", "question": "\u9310\u9f3b\u87f2\uff08reduviid bug\uff09\u53ef\u4ee5\u5a92\u4ecb\u4e0b\uf99c\u4f55\u7a2e\u5bc4\u751f\u87f2\u75c5\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u67e5\u52a0\u65af\u6c0f\u75c5\uff08Chagas\u2019 disease\uff09", "B": "\uf9dd\uf9fd\u66fc\u75c7\uff08Leishmaniasis\uff09", "C": "\u7761\u7720\u75c5\uff08Sleeping sickness\uff09", "D": "\u9ed1\u71b1\u75c5\uff08Kala-azar\uff09", "answer": "1"}, {"year": "101-1-1", "id": "6313", "type": "\u5bc4\u751f\u87f2\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u70ba\u50b3\u64ad\u4eba\u755c\u5171\u901a\u840a\u59c6\u75c5\uff08Lyme disease\uff09\u4e4b\u75c5\u5a92\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\uf940\u8731\uff08Ixodes dammini\uff09", "B": "\u9f20\u86a4\uff08Xenopsylla cheopis\uff09", "C": "\u9ad4\u8768\uff08body louse\uff09", "D": "\u81ed\u87f2\uff08bedbug\uff09", "answer": "1"}, {"year": "101-1-1", "id": "6314", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u8a55\u4f30\u91ab\uf9c1\u54c1\u8cea\uff0c\u5e38\u7528 Donabedian \u6240\u63d0\u51fa\u7684\u4e09\u500b\u69cb\u9762\uf92d\u6aa2\u8996\uff0c\u5176\u4e2d\uff0c\uf918\u5be6\u91ab\u4e8b\u4eba\u54e1\u8b49\u7167\u5236\ufa01\uff0c\u662f\u5728\u6539\u5584\u90a3\u4e00\u500b\u69cb\u9762\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u80cc\u666f", "B": "\u7d50\u69cb", "C": "\u904e\u7a0b", "D": "\u7d50\u679c", "answer": "2"}, {"year": "101-1-1", "id": "6315", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u6709\u95dc\u91ab\uf9c1\u793e\u6703\u5316\uff08medical socialization\uff09\u4e4b\u53ef\u80fd\u7d50\u679c\uff0c\u8acb\u7531\u4e0b\uf99c\u9078\u9805\u4e2d\u9078\u51fa\u6700\u9069\u7576\u7684\u7d44\u5408\u95dc\u4fc2\uff1f\u2460\u9020\u6210\u91ab\uf9c1\u50f9\u683c\u9ad8\u6f32 \u2461\u975e\u91ab\uf9c1\u9700\u6c42\u8005\u4ea6\u9700\u8ca0\u64d4\u91ab\uf9c1\u8cbb\u7528 \u2462\uf9e0\u5f15\u8d77\u91ab\uf9c1\u4f9b\u7d66\u8005\u4e4b\u53cd\u5f48 \u2463\uf9e0\u5f15\u8d77\u9ad8\u6240\u5f97\u8005\u4e4b\uf967\u6eff\u8207\uf967\u5b89 ", "qimg": "0", "A": "\u2460\u2461\u2462\u2463", "B": "\u2461\u2462\u2463", "C": "\u2460\u2461\u2462", "D": "\u2460\u2461\u2463", "answer": "2"}, {"year": "101-1-1", "id": "6316", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u91ab\uf9c1\u6cd5\u898f\u5b9a\u4e0b\uf99c\u4f55\u7a2e\u91ab\uf9c1\u6a5f\u69cb\u61c9\u63d0\u64a5\uf98e\ufa01\u7d50\u9918\u7684\u767e\u5206\u4e4b\u4e8c\u5341\u4ee5\u4e0a\u4f5c\u70ba\u71df\u904b\u57fa\uf90a\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u516c\uf9f7\u91ab\uf9c1\u6a5f\u69cb", "B": "\u8ca1\u5718\u6cd5\u4eba\u91ab\uf9c1\u6a5f\u69cb", "C": "\u793e\u5718\u6cd5\u4eba\u91ab\uf9c1\u6a5f\u69cb", "D": "\u6559\u5b78\u91ab\u9662", "answer": "3"}, {"year": "101-1-1", "id": "6317", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u5168\u6c11\u5065\u5eb7\u4fdd\u96aa\u70ba\u6c42\u5065\u5168\u8ca1\u52d9\u7d50\u69cb\uff0c\u4e26\ufa09\u4f4e\u6c11\u773e\u904e\ufa01\u4f7f\u7528\u8cc7\u6e90\uff0c\u6700\u6709\u6548\u7684\u53ef\ufa08\u65b9\u6cd5\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u63d0\u9ad8\u85dd\u4eba\u4fdd\u8cbb", "B": "\u5be6\u65bd\u90e8\u5206\u8ca0\u64d4", "C": "\u9650\u5236\u6295\u4fdd\u5c0d\u8c61", "D": "\uf918\u5be6\u91ab\u85e5\u5206\u696d", "answer": "2"}, {"year": "101-1-1", "id": "6318", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u5065\u5eb7\u7684\u6c7a\u5b9a\u56e0\u5b50\u4e2d\uff0c\u4e0b\uf99c\u90a3\u4e00\u9805\u6700\u5177\u5f71\u97ff\uf98a\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u751f\u7269\u907a\u50b3", "B": "\u91ab\uf9c1\u7167\u8b77", "C": "\u793e\u7d93\uf9fa\u6cc1", "D": "\u74b0\u5883\u8207\u751f\u6d3b\u65b9\u5f0f", "answer": "4"}, {"year": "101-1-1", "id": "6319", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u5f9e\u516c\u5171\u885b\u751f\u4e4b\u9810\u9632\u89c0\u9ede\uff0c\u653f\u5e9c\u63a8\u52d5\u62d2\u83f8\u6d3b\u52d5\u662f\u5c6c\u65bc\u90a3\u4e00\u500b\u968e\u6bb5\u7684\u5de5\u4f5c\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u6b98\u969c\u63a7\u5236", "B": "\u5065\u5eb7\u4fc3\u9032", "C": "\u5065\u5eb7\u7dad\u8b77", "D": "\u75be\u75c5\u8a3a\u6cbb", "answer": "2"}, {"year": "101-1-1", "id": "6320", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u901a\u5e38\u7531\u91ab\u5e2b\u5c0d\u75c5\u4eba\u9032\ufa08\u885b\u6559\uff0c\u6548\u679c\u6bd4\u8f03\u597d\uff0c\u5176\u539f\u56e0\u70ba\u4f55\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u75c5\u4eba\ufa09\u670d\u65bc\u91ab\u5e2b\u7684\u6b0a\u5a01\u4e4b\u4e0b", "B": "\u75c5\u4eba\u4fe1\u8cf4\u91ab\u5e2b\u7684\u5c08\u696d\u80fd\uf98a", "C": "\u75c5\u4eba\u64d4\u5fc3\uf967\u63a5\u53d7\u885b\u6559\u6703\u5f71\u97ff\u91ab\u75c5\u95dc\u4fc2", "D": "\u75c5\u4eba\u6bd4\u8f03\u5bb9\uf9e0\u77ad\u89e3\u91ab\u5e2b\u8b1b\u89e3\u7684\u5167\u5bb9", "answer": "2"}, {"year": "101-1-1", "id": "6321", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u90a3\u4e00\u9805\u662f\u5c0d\u547c\u5438\u7cfb\u7d71\u53ca\u773c\u90e8\u9ecf\u819c\u5177\uf9ff\u6fc0\u6027\u4e4b\u7a7a\u6c23\u6c61\u67d3\u7269\uff1f ", "qimg": "0", "A": "CO2", "B": "CO", "C": "O3", "D": "CH4", "answer": "3"}, {"year": "101-1-1", "id": "6322", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u65e5\u672c\u79fb\u6c11\u7684\u80c3\u764c\u7814\u7a76\u4e2d\uff0c\u8f03\u6709\u53ef\u80fd\u5f71\u97ff\u80c3\u764c\u6b7b\u4ea1\uf961\u7684\u56e0\u5b50\u70ba\uff1a ", "qimg": "0", "A": "\u74b0\u5883\u56e0\u5b50", "B": "\u907a\u50b3\u56e0\u5b50", "C": "\u6cd5\u898f\u5236\ufa01\u56e0\u5b50", "D": "\u500b\u4eba\ufa08\u70ba\u56e0\u5b50", "answer": "1"}, {"year": "101-1-1", "id": "6323", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u6a5f\u95dc\u5718\u9ad4\u7684\u96c6\u9ad4\u98df\u7269\u4e2d\u6bd2\u5c6c\u65bc\u4f55\u7a2e\uf9ca\ufa08\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u5171\u540c\u50b3\u67d3\uf9ca\ufa08\uff08common source epidemic\uff09", "B": "\uf99a\u9396\u50b3\u67d3\uf9ca\ufa08\uff08progressive epidemic\uff09", "C": "\u5340\u57df\u6027\uf9ca\ufa08\uff08epidemic\uff09", "D": "\u5927\uf9ca\ufa08\uff08pandemic\uff09", "answer": "1"}, {"year": "101-1-1", "id": "6324", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u76ee\u524d\u6240\u8a02\u5b9a\u7684\u925b\u4e2d\u6bd2\u6a19\u6e96\uff0c\u5c0d\u5c0f\u5b69\u65cf\u7fa4\u4e4b\u4fdd\u8b77\u9060\u6bd4\u5c0d\u6210\u4eba\u56b4\u683c\uff0c\u4e3b\u8981\uf92d\u81ea\u4e0b\uf99c\u90a3\u4e00\u7cfb\u7d71\u6216\u5668\u5b98\u7684\u6bd2\u6027\u6548\u61c9\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u547c\u5438\u7cfb\u7d71", "B": "\u5468\u570d\u795e\u7d93\u7cfb\u7d71", "C": "\u9020\u8840\u7cfb\u7d71", "D": "\u809d", "answer": "3"}, {"year": "101-1-1", "id": "6325", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u5be6\u9a57\u6027\u7814\u7a76\uff08experimental study\uff09\u8207\u89c0\u5bdf\u6027\u7814\u7a76\uff08observational study\uff09\u7684\u4e3b\u8981\uf967\u540c\u9ede\uff0c\u5728\u65bc\u5be6\u9a57\u6027\u7814\u7a76\u6709\u4e0b\uf99c\u4f55\u7a2e\u7279\u8272\uff0c\u800c\u89c0\u5bdf\u6027\u7814\u7a76\u5247\u7121\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u4ee5\u6709\u75c5\u7684\u60a3\u8005\u70ba\u5c0d\u8c61", "B": "\u53ef\u4ee5\u9032\ufa08\u524d\u77bb\u6027\u7684\u89c0\u5bdf", "C": "\u53ea\u80fd\u7814\u7a76\u5c0d\u4eba\u9ad4\u5065\u5eb7\u6709\u76ca\u7684\u56e0\u5b50", "D": "\u7531\u7814\u7a76\u8005\u5206\u914d\ufa06\uf938\u56e0\u5b50", "answer": "4"}, {"year": "101-1-1", "id": "6326", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u7532\u91ab\u9662\u624b\u8853\u6cbb\uf9c1\u67d0\u7a2e\u75be\u75c5\uff0c\u62bd\u6a23 100 \u500b\u75c5\u4eba\u6709 80 \u500b\u6cbb\uf9c1\u6210\u529f\uff0c\u6210\u529f\uf961\u7684 95%\u4fe1\u8cf4\u5340\u9593\uff0895% Confidence Interval\uff09\u70ba\uff080.72, 0.88\uff09\u3002\u5982\u679c\u4e00\u822c\u5168\u570b\u5e73\u5747\u6cbb\uf9c1\u9019\u7a2e\u75c5\u4eba\u6210\u529f\uf961\u70ba 90%\uff0c\u6211\u5011\u60f3\u4ee5\u6b64\u8cc7\uf9be\uf92d\u505a\u5047\uf96f\u6aa2\u5b9a\uff0c\u6aa2\u5b9a\u7532\u91ab\u9662\u6cbb\uf9c1\u6b64\u75c5\u6210\u529f\uf961\u662f\u5426\u6bd4 90%\u4f4e\uff0c\u986f\u8457\u6c34\u6e96\u8a2d\u70ba\u03b1\uff1d0.05\uff0c\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u7121\u6cd5\u63a8\u7ffb\u865b\u7121\u5047\uf96f\uff0c\u7d50\uf941\u662f\u7532\u91ab\u9662\u7684\u6cbb\uf9c1\u6210\u529f\uf961\u8207 90%\u4e00\u6a23", "B": "\u63a8\u7ffb\u865b\u7121\u5047\uf96f\uff0c\u7d50\uf941\u662f\u7532\u91ab\u9662\u7684\u6cbb\uf9c1\u6210\u529f\uf961\u6bd4 90%\u4f4e", "C": "\u7121\u6cd5\u63a8\u7ffb\u865b\u7121\u5047\uf96f\uff0c\u7d50\uf941\u662f\u7532\u91ab\u9662\u7684\u6cbb\uf9c1\u6210\u529f\uf961\u6bd4 90%\u4f4e", "D": "\u63a8\u7ffb\u865b\u7121\u5047\uf96f\uff0c\u7d50\uf941\u662f\u7532\u91ab\u9662\u7684\u6cbb\uf9c1\u6210\u529f\uf961\u8207 90%\u4e00\u6a23", "answer": "2"}, {"year": "101-1-1", "id": "6327", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u4f55\u9805\uf967\u9069\u5b9c\u4f5c\u70ba\u56e0\u679c\u95dc\u4fc2\u7684\u5224\u65b7\u57fa\u6e96\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u5177\u6b63\u78ba\u7684\u6642\u5e8f\u6027", "B": "\u6709\u8f03\u9ad8\u7684\u76f8\u5c0d\u5371\u96aa\u6027\uff08Relative risk\uff09", "C": "\u5f9e\uf967\u540c\u7684\u7814\u7a76\u6216\uf967\u540c\u7684\u65cf\u7fa4\uff0c\u5f97\u5230\uf967\u540c\u7684\u7d50\u679c", "D": "\u5448\u73fe\u5291\uf97e-\u6548\u61c9\u95dc\u4fc2", "answer": "3"}, {"year": "101-1-1", "id": "6328", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u67d0\u5927\u578b\uf9f6\u5e8a\u8a66\u9a57\u7814\u7a76\u6bcf\u65e5\u670d\u7528\u4f4e\u5291\uf97e Aspirin \u85e5\u7269\u8207\u65e5\u5f8c\u767c\u751f\u5fc3\u808c\u6897\uf96c\u7684\u95dc\u4fc2\u3002\u96a8\u6a5f\u5206\u914d 10000 \u4eba\u5230Aspirin \u7d44\uff0c\u53e6\u5916\u5206\u914d 10000 \u4eba\u5230\u5b89\u6170\u5291\u7d44\uff08Placebo\uff09\u3002\u8ffd\u8e64\u4e00\u6bb5\u6642\u9593\u5f8c Aspirin \u7d44\u6709 100 \u4eba\u767c\u751f\u5fc3\u808c\u6897\uf96c\uff0c\u5b89\u6170\u5291\u7d44\u6709 180 \u4eba\u767c\u751f\u5fc3\u808c\u6897\uf96c\u3002\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f ", "qimg": "0", "A": "Aspirin \u7d44\u6bd4\u5b89\u6170\u5291\u7d44\u7684\u76f8\u5c0d\u98a8\u96aa\u6bd4\uff08Relative risk\uff09\u5927\u65bc 1", "B": "\u53ef\u63a1 Chi square test \u6aa2\u5b9a\u670d\u7528 Aspirin \u662f\u5426\u8207\u5f97\u5fc3\u808c\u6897\uf96c\u6709\u95dc", "C": "\u53ef\u63a1 Fisher exact test \u6aa2\u5b9a\u670d\u7528 Aspirin \u662f\u5426\u8207\u5f97\u5fc3\u808c\u6897\uf96c\u6709\u95dc", "D": "\u53ef\u63a1 Two-sample z test \u6aa2\u5b9a\uf978\u7d44\u5f97\u5fc3\u808c\u6897\uf96c\u7684\u98a8\u96aa\u662f\u5426\uf967\u4e00\u6a23", "answer": "1"}, {"year": "101-1-1", "id": "6329", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u8cc7\uf9be\u4ee3\u8868 6 \u500b\u63a5\u53d7\u9ad6\u95dc\u7bc0\u7f6e\u63db\u624b\u8853\u75c5\u4eba\u7684\u4f4f\u9662\u5929\uf969\uff08\u5929\uff09\uff1a4, 3, 3, 5, 4, \u548c 20\uff0c\u90a3\u4e00\u500b\u96c6\u4e2d\u8da8\u52e2\u7d71\u8a08\uf97e\u6700\u9069\u5408\u63cf\u8ff0\u6b64\u8cc7\uf9be\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u5e73\u5747\u503c", "B": "\u5168\u8ddd", "C": "\u773e\uf969", "D": "\u4e2d\u4f4d\uf969", "answer": "4"}, {"year": "101-1-1", "id": "6330", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u67d0\u5c0f\u578b\uf9f6\u5e8a\u8a66\u9a57\u8a55\u4f30\u4e00\u500b\u65b0\u5316\uf9c1\u6cbb\uf9c1\uf9f5\u5df4\u764c\u7684\uf9c1\u6548\uff0c\uf974\u4e8b\u5be6\u4e0a\u6b64\u65b0\u5316\uf9c1\u6709\u8f03\u597d\u7684\uf9c1\u6548\uff0c\u4f46\u672c\u7814\u7a76\u6c92\u767c\u73fe\u986f\u8457\u7684\u4e94\uf98e\u5b58\u6d3b\uf961\u5dee\uf962\uff0c\u7121\u6cd5\u5075\u6e2c\u6b64\u65b0\u6cbb\uf9c1\u6548\u679c\u7684\u539f\u56e0\u70ba\u4f55\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u6aa2\uf98a\uff08power\uff09\u592a\u5927", "B": "\u62bd\u6a23\u8aa4\u5dee", "C": "\u578b\u4e00\u8aa4\u5dee\uff08type I error\uff09", "D": "\u578b\u4e8c\u8aa4\u5dee\uff08type II error\uff09", "answer": "4"}, {"year": "101-1-1", "id": "6331", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u4f9d\u4e0b\u8868\uf969\u64da\u8a08\u7b97\u4e0b\uf99c\u5404\u6307\u6a19\uff0c\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "81", "A": "\u654f\u611f\ufa01\u70ba 85%", "B": "\u7279\uf962\ufa01\u70ba 95%", "C": "\u967d\u6027\u9810\u6e2c\u503c\u70ba 85%", "D": "\u9670\u6027\u9810\u6e2c\u503c\u70ba 90.5%", "answer": "3"}]